konosuba幾時出第三季

真係好好笑好好睇
好想佢繼續出動畫
仲有得j李依把聲

去睇princess connect啦
同konosuba差唔多tier 嘅搞笑番

好想睇王女

game冇玩
動畫完全垃鳩撚圾冇撚得比

唔太同意
可能我地口味唔同

在地下城都出到三季
好多更高質既反而無

賺夠了

希望有生之年可以睇到第三季

惠惠

應該冇咩可能，除非有 sponsor，小說都完左！

唔算唔可能
紅傳說都出到
之後果啲唔會出唔到
佢周邊好賺到痴線
地下城都係靠隻Game賺錢先有第三季

唔算冇可能，但一定唔會大！電影同動畫唔同，電影可以賺票房！強如鬼滅，都係先用動畫先做投資，之後電影賺大$$$$！

動畫公司基本上唔會係周邊搵到$$$ ，好多時輕小說動畫化係為左要賣小說同谷小說銷量 （魔禁），完左仲點谷 ，文庫冇咩可能資助

最大可能性係要靠 game 廠，最出名就係 fate grand order, 用動畫谷game D 角色，引人課金！但 fgo 搵的$$$同其他動畫比係 2 個 level

真係要搵$$$，不如出多套電影/ova

好多套靠電影/ova搵得仲多$$$$，例子：
1) Trinity Seven
2) Strike the blood

正

和真同女神去到異世界都要打工搵錢

explosioooon
explosioooon
explosioooon

隻game 有課金班人幫手頂住， 雖然隻game冇內容

人地地下城keep住有原作者出前世今生故仔聽講幾高質

Konosuba淨係得啲畫j下